見到tvb攝影機請改口號，要tvb同佢d tvb狗難撼！

但仲未諗到嗌乜會直接d，唔想剩係屌佢

無線新聞 出賣港人

無線新聞 專呃市民
無線新聞 求其過人
無線新聞 專職維穩
無線新聞 出賣港人

我愛亞視
我愛亞視
我愛亞視